[有圖] 陳偉霆自爆戴阿媽胸圍

【明報專訊】陳偉霆（William）昨與白韻琴、謝偉俊（阿Paul）出席奧海城的母親節活動，William戴上道具一嘗孕婦的辛勞，更首度嘗試冲奶粉及餵奶。談到扮孕婦可怕破壞靚仔形象？William笑說：「我行Cuite路線。（比阿Sa可愛？）當然不及她。」他還自爆日前試戴母親的胸圍，他說：「我一直做健身操胸肌，洗澡後赤裸上身問母親有否變化，母親笑說戴得到她的胸圍才叫大，說罷便拋了個胸圍過來，我便戴上給她看，當然我的胸是橫向發展，不及母親大。」活動後William便飛往杭州工作，對未能與媽咪慶祝母親節感可惜，他說：「有想過帶母親一同來活動慶祝，但她昨晚打完通宵麻將，所以還是免了。我想送她一張三萬元的按摩椅，她說折現便可以。」他又透露阿Sa亦不在港，女友回港後會先跟其母慶祝，稍後再與Sa媽補祝。

成陣大陸味

跟我左手畫個圈

Who?

唔係明星都唔夠勇氣著佢依套衫出街

身家過億啦

兩母子都痴撚線

成陣大陸銅臭味

吓佢阿媽有咩問題？
俾個胸圍個仔帶阿媽都係搞下笑姐

戇鳩仔

佢同阿sa唔係分左手咩

咁咪即係舊聞囉
你幾時見佢再有黎香港出過活動

我一直做健身操胸肌，洗澡後赤裸上身問母親有否變化，母親笑說戴得到她的胸圍才叫大，說罷便拋了個胸圍過來，我便戴上給她看，當然我的胸是橫向發展，不及母親大。

唔好同我講呢啲係正常母子既對話同互動方式

我想問點樣唔正常 我操大隻左我阿媽都成日篤我個胸篤下隻手又問我識唔識震乳
我想講既係 成個對話同互動本質上無任何問題 大家朋友咁
定係你覺得咁樣既互動好侵犯定點？家下阿媽搞個仔/個仔搞阿媽咩
利申阿媽唔係個啲傳統師奶格個啲

咁你會唔會帶埋你老母用過既bra
仲同老母比對係邊個對波大啲阿

你話好似朋友咁既話
你會唔會帶你女仔朋友啲bra同研究對方對波大啲定自己對波大啲？點睇都係超過朋友既界線掛

咁女仔朋友就好難講啦 但唔代表無/唔會喎 有啲真係大家唔介意
再者 個阿媽貪玩講笑掉個胸圍俾個仔 個仔又走去試 我真係唔明點解會覺得有問題 係因為母子既關係 定阿媽個胸圍係唔應該攞黎玩 定你覺得咁樣玩好該愄？
可能你角度會係可能我屋企問題啦 我阿媽係個啲會教每隻m巾有咩分別同叫我出去玩要做足安全措施個啲人黎

来 左边 跟我一起画个龙🐲
在你右边 画一道彩虹🌈
来 左边 跟我一起画彩虹🌈
在你右边 再画个龙🐲

你老母係咪呢type

關咩事

應該話明星更加無勇氣著...